人性的醜陋, 返工的香港撚樣

記住黑警屌你老母屌你老婆屌你個女要幫手扶撚入洞, 成班廢柴食屎狗仲無撚用過台灣仔

唔好無事生非，仲有醫護，消防緊急部門，唔可以話罷就罷，有中支公司做野既人唔可以咁高調，仲有d草根既工作比人欺壓緊…